立法會唯一勇武派鄭松泰去撚左邊？

唔好話我分化
唔好話做唔做show 任何有出黎既泛民我都會讚
你對唔對得住你班選民呀鄭松泰

我真係無野講

我真係唔知佢做過咩
淨係記得佢倒插國旗
利申 上屆技投佢

唔好話議會外 係議會內都唔知做過乜

利申 我都投左佢

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

退得仲後過泛民 吹撚脹

唔知點解最近特別多人屌熱狗

要屌麻煩集中屌
幾十個post洗洗洗煩唔煩

琴晚佢去撚左邊

上屆投比佢 感覺同射落海冇分別

尋晚柯士甸見到佢喎

唔好意思
阻到大家
我係隔離谷開左個全民健身谷
用意係for香港人強身健體
有興趣可入，我地不定時會有mentor係公園義教街頭健身

打住本土派個排頭去選 選完乜都唔做 咁都唔屌得？

？

新西朋友你好

屌你老母；鍵盤撚就收皮啦

佢好似無帶路
只係描述左立法會既結構咋

我都有投佢

算啦,無謂同佢地爭論,做好自己就得

圍警總都有出黎做live把風既

佢唔高調做野，唔代表無做野

咪傻啦 真正勇武派仲會比鏡頭影到？ 得閒就屌建制喇

佢理應係 最本土 最勇武 嘅一個
喺立法會俾人影到就當做咗嘢?

放心，計埋我有3個投佢

有份拍卡等人唔洗爆門喎

同是天涯淪落人 上屆兩老聽我講投左比佢
近排返送中兩老問我 佢去咗邊點解 無出去幫啲學生
我都唔知點答佢兩個

你咪搵返佢喺議會影杯面個post佢睇，話比兩老知佢負責睇住d杯面囉

當年我身邊好多朋友全投熱普城

我投郭家麒

熱普城輸左甩褲之後分裂後佢地好耐都唔理政治，直至逃犯條例草案

71果日佢好似有係立法會樓下出現過

要追究，應該首先追究影都冇隻既泛民 EG 黃碧雲

請各本土派向樓主報告行蹤，多謝

得立法會出過下

警察file都係佢草案
佢又唔係熱狗達
佢有默默幫手 無出鏡啫

黃碧雲呢啲豬隊友, 就真係唔好再投佢啦

吓吓要俾鏡頭影到先叫有出嚟咩

佢唔出鏡就比人屌

佢無阻人做野咪得囉，呢一刻未係清算時候，屌你focus啊

佢低調到仆街

鄭蟲太：市民係白痴

其實預咗再入唔返議會點解唔武勇d，要低調到冇人知你喺度

大把人投佢都係希望佢係激進代議士
做到類似大舊，教主果類角色
宜家除左插國旗，我真係唔知佢係議會發揮過d乜
要低調行事，新西人點解要投熱普投佢？

樓主咪撚on9啦 你見唔撚到=冇出黎幫手？

又話唔分化，點解成日都會見到有post屌鄭松泰

你話反送中佢冇出現過就抵屌啫，但佢有出現過有做過野唔係隱左形咁仲有咩好屌，到立法會選舉你地投邊個就大家到時再講啦，大家同心一致搞掂左件事先啦好冇?

博唔到

不分化

下届咪係你地年青人架囉！！！

鄭松泰有出但真係太低調點幫你呀大佬

黃洋達退出社運你未呀嘛

1/69唔係退出左社運咩？

勇武反轉國旗

屌依家市民都掛黑旗

條友有冇進步過？

均真D講 鄭松泰都有開直播做哨報返附近警力
不分化

條友消失左好撚耐

睇返地厚天高，你就明白梁游同松泰點解咁

非分化，尊敬泛民最近保護抗爭者嘅行動，以後議會一齊加油。
唔使成日追擊熱狗嘅，唔一定要打卡先叫做咗，樓主咩居心。
推返啲運動先啦，分化撚，清算都等之後啦屌你。

講撚到口臭
唔講出黎唔代表冇
你自己係連登search鄭松泰
大撚把post屌佢但入面有人幫佢澄清
唔好撚分化啦

私怨撚我屌你老母

公道講句，虫仔有出，但好多時候冇出面
重要關頭都少見到佢

利申反熱，熱狗死全家

先唔講立埸 另一個POST有人屌泛民就有人話依個時候仲清咩算 唔好分化

但係黎到依邊屌熱狗就冇哂影 發生咩事?

做乜撚野

我後悔當年投左比佢

又分化?
有冇証據證明佢倒戈?佢有冇割蓆? 有冇屌示威者?
(如果有, 請屌9 我)
冇既, 至少佢暫時係同路人, 係反送中, 係200萬份之1
場波未打完就屌9 自己人先? 而家屌佢有咩著數? 你會贏波?
而家出呢啲post 帶風向, 唔討論之後步署, 唔做文宣輿論, 搞分化, 我只諗到1. 係3毛 2. 智商有問題

唔該集中火力係整件事上, 等贏波後, 再搞呢啲野
尋晚一事後, 大家好火, 好嬲, 但請發洩係其他地方

各位請read 完就上一頁

佢可能係有默默咁做野
不過作為議員， 同市民一樣咁

我選你把撚啊

熱狗係咪內部有問題，點解好似熱血公民冇人手冇資源幫鄭松泰咁

當時唔識野投左比佢
而家好後悔

佢喺立法會幫咁大忙又叫冇做野
屌鄺仔做狗察隊就係分化
笑鳩鄭松泰就合理?

好撚嘢呀 等陣又話啲打手係熱狗啦

第一句就話"唔好話我分化" 果D
99% 都係分化撚

前幾日我阿媽話 : 早幾年投左票俾佢 都唔知佢呢幾月做左D咩 下次投番俾建制班人
爭氣啦屌

嗰日咪比cctvb拍到話2樓有狗 我上去

佢作為議員有責任監察政府，
人地陳沛然一個人都有出黎，
而家佢一係保皇唔敢出，
一係就完成唔想做野

泛民有份做成今日嘅局面，係!

但我從Day 1 就睇熱普城班人唔起

我記得佢之前屌9過梁游
話自己扮本土

熱普城其中一個最大禍害係令選佢地嘅後生發覺自己睇錯人唔知點面對而結果逃避政治

證明所有野都要MARKETING...

熱狗成日都話做咗野唔做打卡話比人知嘛

但問題係我真係冇見過虫泰做野丫嘛

建制班人都冇做野架

要在公眾面前同佢哋扮friend，顯示畀人睇我係幫緊佢哋，因為公眾係白痴，佢哋以為我哋係本土派，明唔明呀？

政治智慧係差d
但鉛水單野佢出唔少力，係有政績既

泰博會唔會社科出身都係做返政策研究，落場搞法律野都係比返d 大狀做 ?

伊兆堅...

唔搶鏡頭唔代表冇做嘢
如果樓主有興趣知未follow下人地個page
跟貼啲佢做咗咩囉

說好的不分化呢

松泰呢個月一路有蒲頭
係唔插旗
分化狗
Blocked

下下都要鄺仔咁出黎搶光環先叫有做嘢咩
7-1新聞影埋喎

要清算分化等之後先啦，兄弟爬山呀 上左山先啦

樓主收左幾錢？

晒撚左我一票

見唔到就等於無做野？
而家出去做show呀？洗唔洗日日去影相打卡呀

無人估到佢入左去做毒撚

5毛可以唔洗理

講真，今次屌人冇做嘢真係太唔公平。
熱時page有曬直播record都可以話人冇做嘢。係咪下下係其他媒體嘅鏡頭前先叫做嘢？咁梁耀忠今次真係mvp

不分化ok?

啲分化撚呢

依家識得話人冇做嘢而實質佢有份出力
但又冇人屌分化既?
熱狗係例外啊?

屌你老母

日日都有post出黎屌佢
佢唔係鄺仔咁周圍走 成日開live唔代表佢冇做野

又搵人黎屌

呢樣算好
依家係熱普城既後生,唔認錯.為左面子投對家

得啦得啦
個個都要好似鄺仔咁做直播kol
就快柯屎都搞直播

好煩
大把人講咗鄭松泰近排做緊乜又要問問問
似鄺俊宇去金鐘救人出post叫人唔好搞旺角咩

真係做嘢喺鏡頭下做咩
出得面曝得光嘅做嘢都唔係真係做嘢啦
社運新手

正宗分化撚就係呢d啦

係超多，睇黎有人好怕熱狗出黎選

作為新西人下年一定唔投佢
好能後悔選佢入去白坐

鄭松泰係雞係公廁

已經叫哂識既人唔投熱狗

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

分化撚出哂黎 方便Block thx!

喂 咁你係議員 有公權力 expect你做多少少都好合理啦

佢都講咗退出社運啦

咁L多P牌出嚟話唔投

咁事實你係分化呀嘛，戴咩頭盔姐

我冇嘢講

你地當年又做乜投佢？

在場咁多記者, 洗唔洗搵個議員把風？
搵個助理做得唔得？
你有議員個名係度，就唔該學下鄺俊宇、譚文豪

利申：上屆全家投佢、叫埋親戚朋友一齊投；而加仲覺得好羞恥

帶你入撚埋立法會仲唔撚夠多?
你搵唔搵到個市民陪你入去呀
洗唔洗撚好似鄺仔咁LIVE住入立法會?

有晒證據都死雞撐飯蓋
收皮啦分化撚

咪係，最好次次衝果陣佢都企最前，然後打鳩死班警犬

人地沖立會果日做live帶路無企出黎咋

係啊 我都想搵人屌鳩我
攞參選時嘅新聞睇下
投票俾你唔係因為當時本土意識 唔通係鍾意你個熱血公民?

認真, 身邊有朋友係忠誠熱狗, 佢地成班中二病上腦, 虫泰同鳩達知道熱狗臭朵, 一上水會實俾人屌柒, 但又要維繫住班信徒, 就同佢地講行動者唔可以咁張揚, 不被捕不受傷乜乜柒柒, 成班覺得自己係天地會, 秘密結社, 暗啞底做緊好多野

咁立會佢做咗嘢帶人入去又點計呀P牌仔

成個六月最勇個個竟然係民主黨胡志偉 真係冇野好講

相呢？

當年唔識朱海迪 尹紹堅
唔投佢唔通投仁哥基哥咩

都係果句,唔好爭論喇,做好自己啦.

棄權

分化完未 6月到7月有去過都應該見到佢
冇既話睇下佢fb都知有出現
係咪要全部議員企前線先叫有做野？
分化撚咪你呢d囉

快d出黎選
我想睇熱狗輸得幾樣衰
記得叫埋國師

佢四年最大成就係倒插支旗仔

咁講啦，你若果下年再選，咁派傳單一定有你d功績或播片比街人知掛?但你得自己人先會知你做過乜，你點樣話比人知你6月做過乜同電視都影你唔到，咁你點叫d游離票投你呢?d人投都會投喺電視或電台提過名既先係首選先啦

我都冇印象
利申 我都投佢，仲係咁叫人投佢

要JOIN

呢次真係無野講，有無人可以update 下佢做緊咩

let’s battle

垃圾分化撚

呢班撚屌追擊鄭松泰就得
其他人屌鳩泛民以前啲柒嘢 (eg 楊岳橋 鄺仔) 就識得話不分化?
開完post柒咗歉都唔洗道,做好自己?
分完化先話做好自己呀? 睇吓啲正評數? 連登仔會睇內文咩?

仆街新西居民都有投佢 佢做緊乜撚野有無人話到比我知

咪又係得個次囉
咁黃碧雲間中都有出現啦
講緊佢係成個運動入面存在感低呀

熱狗仆街就係人都知,
唔好借機又博翻盤呃00後啦

熱狗真係中共走狗來，中共的技倆佢發揮得淋漓盡致

難怪IG KOL關鍵缺席嘅AY咁多票

我好撚肯定如果泰博上前線
泛民偽獨實會屌熱狗騎劫拎光環
咁既然近幾次一係就民陣搞 一係就冇大台
咁佢又何必捐個頭出黎比人打呢？一陣你又話佢分化啦
鏡頭後做左野就得啦

去咗從良

本土派唔企前面 要班你地最討厭既和理非行前面 之後我屌佢做得唔夠又比你地話分化我作為佢選民 我因為佢既本土立場而投佢既 佢做唔到我期望都唔屌行？

喂 連登仔話不分化嫁
但出po屌熱狗就另計
總之今次冇企前線就係廢

個問題係熱狗成日屌9同路人先喔⋯⋯

我當年係想投陳浩天，但佢被DQ
黃俊傑又廢得滯，蟲態係本土派唯一選擇
不過後來佢又話自己立憲派，唔係本土派
我比佢呃鳩左

新西垃圾選區無人好投
明知朱凱廸夠票又投落去咩

不過最低限度鄭松泰唔會投錯票

上面先話圍警總有出嚟做live把風
依家立會帶人入就 「又係得個次囉」?
鄺仔以前做狗察就識話 唔好分化
依家松泰幫手就屌晒鬼

依家先幫手咪搏俾你班雙重標準既P牌仔分化囉

隔離有post又話今次運動好在今次冇熱狗參與所以我都搞唔清究竟有熱狗好定冇熱狗好

屌各有各做啦，分化撚死全家

又會高票當選架啦

熱狗當年搞「清算」係咪失哂憶呀？

點解要個讀博士嘅人面對呢啲嘢
#曲

2020年你可以用選票踢走佢，但而家真係唔係一個大家互屌嘅時期

唔知幾時有人問本民前去咗邊呢

係咪啲狗唔撚同你講道理
你就成世人唔撚講道理呀?

食撚屎啦，望返你自己個post打乜先啦，依家又黎戴晒頭盔

欺善怕惡

無奈地同意，鄺仔on9，但有做過野。本土派呢？勇武派呢？0身影

佢扮得同梁游fd, 就扮得係勇武派， 其實佢自爆得依樣則係大把野係扮

電話錄音出咗已經知佢咩人啦 佢有無回應過

有真普選先定本土派選到個聖人做領袖先

依幾日真係好多分化撚上水

認真 白頭佬都勇武過佢
唔係分化 但唔該佢好好反省下點去運用佢議員身份
開live睇水 立場蘋果大把記者都有做 駛乜佢去做

唔准鬧鄺神
我唔知點解 但唔准鬧鄺鄺
不分化！！

鄭松泰？哦 可以鬧

圍警總個次我唔撚計佢有做野呀
因為佢做d野垃撚圾呀

總之左膠、泛民、自決、本土、港獨都可以和解，但你地熱狗就冇得傾 你地專搞分化

泛民當年賣港又點計？

如果你之前見我係D熱狗PO留言就知我立場企邊
我都講到口水乾,如果大眾係真係咁唔相信蟲泰既話
我都無計.如果你係相信蟲泰,知道佢有做到野既話
其實都唔需要同其他人爭論,因為真係浪費時間,花多D時間
同大家一齊諗下部署下黎緊既遊行,抗爭仲好

P.S.如果真係好想知道松泰去左邊,可以讚好佢既facebook專頁,無需要次次上黎連登開帖問.其實佢都好辛苦,成個熱血公民得佢一個有議席,係呢類大型抗爭各地開花既時候,佢識影分身都唔掂我明白好多連登仔唔係好接受到熱狗,盡量慢慢黎啦,我由亂屌泛民到慢慢是其是非其非咁接受泛民都需要一段時間,呢場反送中係一個幾好既契機

最尾一句,香港人加油,天佑旺角義士黑警死全家

嘩～白頭佬都吹奏

白頭佬擋撚住晒,俾義士撞走都叫勇武呀?

入立法會係咪叫送死呀?

12/04/2018
由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操守資料庫 議案 被 否決
投 反對 的立法會議員 如下
鄺俊宇,涂謹申,黃碧雲,張宇人,邵家臻,林健鋒,黃定光,陳健波
莫乃光 粱繼昌,張華峰,潘兆平,盧偉國,吳永嘉,何啟明,周浩鼎
邵家輝,陳振英,陸頌雄,劉業強,謝偉銓,陳克勤,黃國健,謝偉俊
胡志偉,陳恆鑌,梁志祥,麥美娟,郭偉強,葛珮帆,伊兆堅,林卓延
容海恩,張國鈞,許智峯,鄭泳舜,姚思榮,柯創盛,易志明,何俊賢

麻煩唔好再玩分化

你宜家都係分化緊，難得我靜靜地做野唔互搶光環

分化撚

做咗好多野啦

希望泛民老屎忽知錯能改
但你班熱狗冇得救，快d退出社運圈

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

唔搶鏡頭唔等於無做，71立會果日得佢係真係同義士一齊入立會；泛民果d一係阻，一係等人入左去先出黎協商

假設佢真係響立會帶路，拍卡，呢d野係咪要開咪講呀？等警察拉呀？

好心咪撚分化啦

Goodest Logic, 對住班狗,我就要做狗

尋日鄺仔離到班狗遠一遠開大聲公又咪大把人吹捧,可以屌佢冇做野?
唔係,佢係喺現場幫手

咁點解松泰做其他嘢叫冇幫? 唔露樣?

噢,熱狗

仲同你講乜撚嘢道理,走啦P牌仔

佢有搞義士法律援助啲野

唔好分化 但當年佢痴完梁游就割席， 佢明明玩開分化

熱狗開埋依d死人post唔係搶光環咩？
唔係有好多人好似我咁屌柒你地
你班仆街一早著哂熱狗T出黎啦

上屆投完佢 都唔知佢為市民做過乜鳩爭取過乜
哂撚左張票投件冗員

熱狗唔搞社運>問人去咗邊>屌人快啲退出社運>無限loop

嘩～屈埋我熱狗好波

到底大家想熱狗出黎定唔出黎

一蒲頭又俾人話搶光環

不過呢期無記者緣就真嘅

都係既 利申都係因為朱滿投鄭

佢依家個位咁老尷
唔通出黎幫手爆玻璃又同你講咩

就黎變月經

「清算」唔係純粹講政見
係痴線到連盤菜營子、連杜文澤依類冇乜山頭色彩都要搞，條死人名單水蛇春咁長；根本想一統社運圈，唔歸順熱狗都比你地屌。

見到堆P牌仔落力掟西瓜尋人就知咩事

睇埋個修訂案先大家!
我都有投佢, 有係夢境見到係, 但我對佢有啲失望既係點解打住本土支旗, 但對前線既人提供既保護會俾泛民少!

好似譚文豪、鄺俊宇咁得唔得呀？
尋日屯門出事，
選新西又有屯門地辦既蟲態去左邊呀？

佢有做野既，
問題係佢孤立自己，
為左同泛民區格，
唔同佢地合作，
搞到變到唔知似咩

咁都唔叫分化？你唔逐個泛民議員咁問去左邊？

唔係唱反調拖後腿就算啦
屌黎做乜

佢自己都否認咗啦

um，客觀咁講，人地反對你自已份草案再提出份修定案，投棄權其實都幾合理

應該係鄭松泰爭樓主錢啦，最近開2個post都問鄭松泰去左邊
又話自己唔係分化，又一堆p牌仔護航

真
廿萬票投比本土派/啲人以為佢地係本土派
就係諗住佢喺議會外帶領抗爭者
點知依家仲溫和過泛民

唔係喎
如果標榜勇武嚟參選, 結果車尾燈都差啲見唔到嘅..
我某程度上覺得仲廢過黃之鋒

除咗行動方面, 佢作為代議士..
我真係冇見過佢議政或者議會發言

可能我真係少咗留意政治話題
但作為投過熱普城嘅選民 就真係覺得投錯咗囉

屌建制.. 佢又唔係我地選嘅.. 屌完佢都唔會理（你覺得平常冇屌？

投過熱普地嘅 就係希望求變
今個6 7月, 我見到嘅係民主派嘅人真係有改變..
熱狗呢??

下屆新西都唔知投邊個好

講黎講去就係我P牌
我有一句係講錯你咩？議事論事啦

我P牌係因為我平時根本唔上連登，
係為左支持場運動先開個ac出黎。
我支持撤回修例
我支持撤控所有反送中活動中被捕人士
我支持成立獨立調查委員會調查警察暴力
我支持取消所有反送中活動的暴動定性
希望中國共產黨立即倒台
希望全港黑警死全家

得未？

含淚投泛民
焦土死全家

唔係分化 即都唔係話你無做野
但係你做親咩野而市民唔知就代表你重心放錯左
同其他後生泛民聯絡下 有咩事多個後生議員係前排都好啦
嚟緊希望你好好做落去 唔好晒左議員呢個位

出嚟就係話佢想搶光環，想搞事，為選舉鋪路。唔出嚟就係問佢去咗邊😂

人地民主黨修改完個方案，好過蟲態原本提出個草案啦。

風雨中抱緊鍵盤

否認帶路
喂大佬唔通佢同人講一個議員帶頭衝擊？
緊係用另一種講法啦

熱狗只有一個行動係正確
就係解散執笠

投最附合自己政治立場既人
投唔落手既可以自己出嚟選

同學嘅朋友發夢627一大朝早係煲底見佢有黎探626晚圍狗總嘅人

收皮啦你屌熱狗咪姐係屌建制
叫人唔屌熱狗屌建制就係鬼

時運高睇唔到

死熱狗又屌泛民搞分化

今時今日佢地養住隻陳雲仲周街咬緊，仲好意思話人不分化

預左你地拉泛民黎擋啦，泛民呢次割左蓆未？你隻國師就係咁背後放箭又玩老屈啦

屌熱狗有咩問題

總之講到尾，就係想大家

唔好入熱狗
唔好投熱狗
唔好入熱狗
唔好投熱狗
唔好入熱狗
唔好投熱狗
唔好入熱狗
唔好投熱狗

完。

係咁嫁
唔反熱狗就會比人屈係熱狗

死左去邊 後悔投左佢

倒插國旗很勇武。

熱狗pk都係黃洋達姐 松泰我睇唔到有咩問題wo

佢有係度
係冇咩做野姐

姐係熱狗冇資格講唔.好分化
當年痴完本土又割獨派
最後捅刀最大力
玩埋今次可以收皮啦

保住份工緊要... 以前熱9地標旺角街頭都無佢份

其實你唔講，我係唔記得有呢個人存在

咁高調，到時港共大把藉口DQ佢

問得嘅人多數係唔係前線

做實事唔打卡都要俾無知撚屌

公平啲講佢有出過下黎嘅
我都係投佢

6月9 6月12去撚左邊？

鬼

我真係冇野好講

我叫全家投佢，都唔知佢做過啲乜！暗地裡做事唔駛人知？咁你去做Batman 得啦！我駛撚投你勇武派咩！人地飯民做戲都好，都可以好似食左孖寶兄弟粒無敵星星咁頂下班狗，俾啲細路走！你就最出名只係掉轉支國旗擺！

我都好撚後悔投左比佢

唔好問佢去左邊

做左喇，柒頭縮返入你老母個閪到喇

you are not alone

胡志偉仲勇過佢

因為熱狗近排上晒水想收割

連登真係多青政童子軍

美軍帶路啲friend

如果係咁，咁人地屌泛民又有咩問題，點解其他連登仔開post屌泛民時又要負評人喺下面又鬧咩分化撚死全家呀

鄭松泰喺今次反送中運動一定唔係做得最好嗰個，但至少佢喺依段時期冇屌泛民冇搞分化，而家五大訴求冇一個達成之際下下針對住某d同路人做乜鳩咁係邊一個搞分化

冇鄺仔譚文豪嗰啲咁前
但都有幫手喎

熱狗仔課左金未

駁唔到

都痴撚線自己唔睇立法會會議仲咁撚大聲咁撚自豪

[黨媒]HKG報 HKGpao 全力狙擊鄭松泰

一黎我唔知 警員操守資料庫係 幾時同用意係咩嘅

(即係有犯罪紀錄/ 違規 嘅在職警員？ 咁濫權, 濫用暴力本身就冇一個有效嘅調查/監察系統? 資料庫, 表示為「警隊為最高犯罪率之紀律部隊」有所行動？ 既不治標又不治本..
(未做research, 純9up)
一個未被大眾認知嘅議案 就係佢入議會嘅做過嘅事??

二, 今次傳統泛民(左膠) 議員嘅行動 真係令我刮目相看；反之, 標榜勇武嘅熱普城?? (前線大把勇武嘅, 作為勇武派嘅公眾人物, 反而冇所作為, 咁我點解要投票俾佢？

唔知話我地分化 玩針對嘅 有冇投票俾熱普城.. 但係對於我有投嘅就覺得, 我原意係不滿傳統泛民, 希望勇武求變!
但出黎結果 我有啲後悔投過俾熱普城..
上次求變嘅風險係可以席位會落入建制手中.. 而而家嘅事實話我知 熱普城唔值得選民冒呢個險

被tvb 集中火力打wo

不分化不割蓆本身拎黎保護義士
唔知幾時拎左黎保護泛民

一句不分化 就咩都唔比人講
提下你民主黨賣港又係分化
你班人信念都幾薄弱 咁驚比人分化到

不過屌熱狗果陣就可以分化

屌你前有建制後有泛民一齊夾死佢
你做埋我果份

熱狗知道自己唔再比大家信任
已經轉左路線

3日唔埋兩日就尋人

講議會表現話人唔夠激進？
係咪又迫我貼返曬有班「仆街」唔開會唔投票d紀錄出嚟
有個咩咩咩去旅行唔投票
洗唔洗開名屌？

口話勇武既連佢口中最憎既飯民都不如

真

果時投佢肯定係因為毓民

上次投左佢覺得後悔嘅咁你今咪咪撚投囉，高調又有人話低調又有人話，攪掂眼前野先，到時要投先再算啦。不過我覺得起碼佢無叫完人衝自己搭的士走q左去囉

對號入座

松泰算係咁啦

關鍵一席

扮乜
2019仲青政一睇就知咩人啦

2019仲熱狗一睇知咩人啦

屌熱狗就青政

樓主冇出過黎？
佢有幾日去到夜晚都幫手係最前set roadblock 防線啵
利申 發夢set個陣見到

鄭松泰議員 你用本土派旗號選到議員 但做既野仲不及你最討厭既泛民 甚至仲後過班示威者 咁你同呃選民有咩分別？

你班熱狗支持者答下我 唔洗又話我青政乜乜乜
用論點回應下我

如果回應唔到 就請你叫下佢做多少少

咩呀
明明係fb日日都見到鄺神開live
個蟲泰就唔開live
唔信囉 點解唔一路set roadblock一路開live?
好似鄺鄺咁

所有有關反送中嘅post 都係講鄭松泰

樓主想幫泰博奶屎眼？

我無野好講

佢有行到最前囉 有入去佔立法會囉

熱狗入面鄭松泰已經係最正常

因為熱青城2019仲日日彈出黎比人屌lo on9
露晒底啦熱狗仔

四眼仔好波

又係你條撚樣
日撚日追擊鄭松泰悶唔悶
我地唔會俾你啲垃圾post 分化

我話自己少咗留意政治新聞係想帶頭盔咋
但係我仍然覺得佢作為勇武派嘅代議士, 佢並冇喺議會 社會 甚至勇武派 做過一分改變

冇錯, 大把泛民嘅都係冇所作為> 所以我之前投咗俾 熱普城
喺佢未入議會之前, 投佢嘅選民都係冒著 “議席可能落入建制手中”嘅風險
咁以事論事, 投過俾熱普城 就真係只有失望同後悔囉

人地出到最前線低調做野呀屌你老母

點解翻泛民舊帳就話分化，屌蟲泰就係佢抵屌
唔係話各有各做架咩，蟲泰低調都仲有做過野，有唔少泛民都冇上鏡頭架啦

利申：唔想翻泛民舊帳，各有各做不分化，大家宜家同一陣線

圍狗總果日都係佢live影住有好多狗車 低調唔代表冇做野既 71又見到佢有份入立法會 唔算冇影啦...

出就有出既，不過成日拎部電話開住個直播唔知係度做乜鳩姐

大家都提到佢有低調做野 當我無知 當我見唔到佢
我只希望佢作為本土派可以做更多 希望佢對得住班選民 (包括我)
依家專注翻個運動
Okay?

樓主其實有冇出去？

錯啦，熱普城支持者覺得係你班人屌走熱狗，而家佢哋唔撚玩啦，叫香港人收皮

公開做到既，就俾班泛民撚

勇武派但唔行最頭
叫咩勇武？

facebook勇武

波太狗又來分化，我屌你老母

咪就係怕撚左樓主呢d人，唔撚知佢做左咩野

【極重要】正視港人健康問題

想知佢有做咩既話follow佢FB睇
有活動佢有出去既熱狗自己有直播 好少上其他新聞既鏡頭

立會搞成咁咪就係之前一大堆話咩寧願比建制都唔投邊個邊個唔含淚囉

依家唔係分化嘅時候

含淚投完俾白頭佬之後，佢有立會主席都唔撚做
如果佢做左立會主席，政府有無得玩DQ都成問題啦。

你班含淚撚又玩失憶？

條友一早投左共啦

鄺區譚三個議員就算和理非都企前線幫拖調解佢淨係識做攝記, 拍埋啲搖搖晃晃既片比佢啲手足睇要拍片駛Q佢咩, 大把做LIVE記者啦, 做議員好心就做番自己野把口就勇武乜乜乜, 事實就龜縮乜乜乜又無人叫佢上GEAR企頭排, 出黎幫拖調解下保護市民都做唔到

冇割蓆冇篤灰冇分化, 鏡頭背後有貢獻, 但下下被人問去咗邊
利申: 反熱普城, 但更反呢類暗地分化post

大量熱狗出沒。

下屆立法會等收皮啦

呢個時候熱狗唔突出黎柒都唔適宜狙擊

當然下屆選乜都一票不投是共識

單野之前有巴打講
份議案一早俾涂改到9彩
所以主要責任係涂（假設佢冇合理解釋，利申唔知當時咩情況）

鄭議員
你個社區主任鄧X傑呢
有冇帶埋佢出去啊

定係佢縮埋一邊唔勇武啊？

佢中學欺凌人個時好勇猛架喎

咪分化啦

咪撚分化啦屌你老母

利申 之後有投佢

前

有份帶人入立法會？
佢返自己寫字樓炸

我無嘢講

不分化, 不割蓆
依件事中, 邊個出幾多力, 大家有眼睇

走出黎又會比人鬧，低調行事又比人鬧，想點

唔洗爆門入，算助攻啦下話？

不分化
低調不代表冇做

無知一問 點解預左入唔返

好多人都係因為毓民先投佢 返左面就少好多票
仲有係議會做唔到野

講真我都好想開po屌泛民佢地之前泛民做過咁多仆街嘢賣港都未屌啦，等完咗放長雙眼睇下最後邊個係仆街先再屌啦

有二百幾個水泥隊

你傻架
同傳媒講我帶人衝既
拉我啦

不分化 不割蓆 呀
走啦

衝立法會果晚佢係立法會度

之前立法會內有警員駐守 係佢爆料出黎

狗屋果晚 記得睇直播
深夜有警車極速駛去清場 紅燈都衝埋
快到想突擊咁
係蟲太即刻最快報料上網
之後連登 fb即刻傳開去
有份幫示威者極速散
令果晚狗對住空氣清場架

利申：好撚憎熱狗 國屍 但一單還一單

logic？

agree and same

問吓陳雲喇

得啦，你繼續捧你地逗號仔啦。

你地個逗號仔尋晚叫黑警慢慢嚟，唔好急。

佢係有出 71個晚見到佢

收皮啦，分化撚

你估佢好似飯民咁下下衝去鏡頭前面驚死記者影唔到呀

領完功見完報飛走左啦

下屆會再投鄭松泰
認同本土民權意識係香港人思想既漏洞
睇下而家場運動就明，唔係越來越弱，係唔明自己最終既目的地係邊

投泛民或者係因為見到佢做有形野，但我仲未知泛民仲係咪中共既忠誠反對派
但投鄭松泰係代表左認同一個本土既理念，理念係會令人望到未來，只有佢最接近梁天琦

你無聽過佢段錄音咩

你無睇過泛民投票紀錄咩？

人地低調做左好多野冇打卡姐，咁都要屌

其實你理L得邊個邊個有冇出
最緊要自己有出
係唔係冇左邊個邊個，你連行路都唔識
多餘

呢排講起底，講個人私隱就提到唔見選民資料
仲有呢單

唔通去過前線要同你講?

兩睇啦, 香港人唔燒到埋身都唔會識醒

你睇下而家

點睇呢個活動鄺俊宇都做得好過佢啦屌

佢接近天琦？

鄭松泰投贊成票

咪撚侮辱天琦啦

泛民係本土派？

咪撚出賣選民啦屌

佢都有參加過,不過混入人群多

就係呢班畜牲誣衊梁天琦
而家仲好意思借天琦抬高自己

唔投民主派都唔撚會投熱狗

你咪投其他囉無人會管你

忍咗形

都無人會理你呀
食撚屎啦熱狗
熱狗全家生癌死

鄭松泰扮本土既騎牆派，咁我想問吓認同本土派既人點解要支持佢

日日都有班仆街日日喺度問。

日日喺度分化

投就投，唔投就唔投架啦

應該都係就咁拎住部手機開熱狗時報直播

日日好似鄺仔上鏡咩

樓主癲撚到
扮睇唔到 d omment

始終你呢啲咁嘅仆街仔唔相信熱狗嘅論述就只可以任人dq， 即是我都知佢呢啲咁嘅群體都係一班九流之輩， 但細心諗下佢哋所講嘅論述亦都係有一定嘅探究性

一早已經有晒record叫做《泛民支持者所不能回答的問題之一：立法會飯民投票出賣選民犯案累累事件簿》

不能回答的問題

想問熱狗論述係咩？第一時間簽確認書擁護特區政府參選立會？果陣保皇家唔敢簽

有做過直播 不過冇人睇jer
屌還屌 屌返hit佢一陣又選到

佢哋相信基本法係香港嘅小憲法， 自我認為只要永續嗰條基本法就可以永遠獲得一國兩制保護

不過我個人長遠嚟睇，香港始終都要成為一個真真正正嘅國家，而唔係永續傀儡政府

佢6月幾單野都有浦過下頭
只係係無乜大新聞關佢事

論述??
淨係過人都比人問左姆年都未答到
城邦論前後矛盾大部分都係鳩UP
熱青城同人講論述??

我上面咪覆左囉 你仲想我點

大家都提到佢有低調做野 當我無知 當我見唔到佢
我只希望佢作為本土派可以做更多 希望佢對得住班選民 (包括我)
依家專注翻個運動
Okay?

黃洋達話佢地唔是港獨

咁多野想講你咪上fb同佢講囉
上連登玩分化

乜𠳔重做緊咩？隱形能力好高喎！

我真係無野講

唔好再講咩低調做事唔洗周圍講

正常勇武派作風，點會低調到冇人知啊？
在場咁多記者，點會做後勤就冇人影到姐

你估鄺/朱/區/譚個啲次次做嘢都有人影咩？都係做好多次先影到一兩次咋，點解泰博冇曝光？就係因為做得唔夠囉

利申：係佢選民，想佢覺醒，支持你架泰博！！

咁係咪有問題都唔可以問？連登容納唔到批評聲音？
係咪希望佢做多少少都叫分化

屌你老母 比撚哂下台階你班熱狗都仲要係度嘈
攬住你個鄭松泰過世囉

屌鄭松泰做得唔夠就分化

你班撚樣屌泛民又唔計？

熱狗先係第一個Connect 香港
Connect 港豬,泛民,本土,港獨,同建制派同一陣線吊熱狗

佢哋以為香港特別行政區係一個實然主權， 實際上佢哋支持嘅係一個傀儡政體

呢條友蛇頭鼠尾

佢可以再投，但其他熱狗就不了

同埋跨欄